有冇手足覺得陳彥琳好撚正

陳彥琳好正
識著衫
雖然又肥又矮
但好有品味
衣著暴露 但無露過乳溝
唔似嘅email成日露奶
認為波大 就係女人

周梓樂都好型
玩運動 健康 曬黑
有良好既肌肉
仲要係三大仔

雖然佢地死左
但佢地有品味
佢地話左比香港人知 乜野叫美麗的外表
其實 唔洗靠牌子
靚就係靚

點解香港要光復
因為 太多人 太柒 太醜太嘔心

你老母仲撚正

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

拉

我屌你老母，唔好拎呢兩個手足講笑
拉

廢post唔使再覆

我明你想講咩，
但係攞死人 講笑，唔係咁好掛....

如果你不認為自己是深黃
你一定係藍

同意
所有在位嘅，全部人面獸心！

推倒重來，慾火重生
主權在民，香港獨立

生前，你地又唔識珍惜……

樓主你走先 幫你頂住

屌你 我明但係你講到咁....

兒登d單細胞生物唔會明你想講咩

唔係講笑
係認真

女既 有無人咁靚
男既 有冇人咁fit

九成都無
佢地死左 唔係要你可憐同同情
人地有既 值得你學習同高攀

拉

出少句聲啦

大家成日話光復香港
光復香港之前 要執靚個樣
美麗地活著 美麗地死去
努力吸收智慧 讀多啲書 著靚啲衫

自己都喱啡 同大陸人有乜分別

佢地死左
我地在世既要同佢地學習

不推文

潘曉穎正好撚多

好可惜

佳哥條女
偷食閪
臭雞一隻

block

想聽你解釋下點樣將一個垃圾post 化腐朽為神奇
講黎聽下畀我開開眼界

on9

人地唔係公眾人物
同我地一樣係住係香港既人
你唔應該咁樣對人評頭品足

關你撚事咩

廢post拉

屌你老母臭閪

block柒你

屌你老母

樓主死全家

乜撚嘢？

所有手足都唔該拎黎講笑
拉

仲推到上熱門 連登仔你地係咪on9?

屌 今日乜事
俾d尊重啦

屌你全家

我明

尊重下啦 on9仔

唔明 點解 大家咁敏感 樓主講既野 無問題
呢啲論點 即使出到去都會聽到

知唔知咩叫尊重？

廢post唔洗睇同覆

收下把口啦
人地靚唔靚型唔型唔到你評論

On9仔

明白你嘅意思，但係你嘅講法可以含糊啲，你咁樣直接表達出嚟真係好唔尊重啲走咗嘅手足

低級趣味
拉

不推中共pr文，多謝合作

戇鳩當有趣

屌你老母傻鳩post

屌你呀！
有d嘢 可以玩膠，有d嘢唔得
識唔識分？

邊到有唔尊重
只係一班照鏡都覺得自己柒既人先面對唔到

是咪光愎了香港你就會變靚?
只有你改變左自己 先有能力光愎香港

呢啲post負評不推文都唔需要

點解香港要光復
因為 太多人 太柒 太醜太嘔心

光復香港原因係呢個？

乜都有得意淫

佢地唔會明
一咪話用武力光復 ，光復到都唔會長久
無權無勢無力又無錢，連理智都無哂
等收皮

on9post

拉

尊重 都唔撚識 你枉為人

blocked

只有香港人先有果種味道
有班人點扮都扮唔到

其實係你語氣差咗啲

如果好似show個波先叫靚女
我鍾意陳彥琳
人地真係識著衫 真係有品味